====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les établissements s ' étaient d ' ailleurs dispersés aux quatre coins du plateau , créant de facto la contrainte spatiale majeure avec laquelle nous aurions à composer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

